{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho888211968/mipo-osyeonsaideu-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698593982076&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=141818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220221112&selectedRatePlan=288069258&expediaPropertyId=27725374&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미포 오션사이드 호텔"
    },
    "text": "美浦オーシャンサイドホテル\\n\n大韓民国海雲台区釜山広域市ガル62番キル28\\n\n美浦オーシャンサイドホテルは車で10分以内の距離に海雲台海水浴場と新世界センタムシティなど多くの観光地があります。 ホテル内にはバー/ラウンジがあり、リラックスした雰囲気でゆったりとした時間を過ごすことができ、毎朝ヨーロッパ式の朝食が提供されます。 松亭海辺と広安里海水浴場はホテルからそれぞれ4.1kmと5.4km離れています。 公共交通機関を利用したい場合、中洞駅とJung-dong Stationはそれぞれ徒歩13分と14分の距離にあるので便利です。 ホテルは計28室の客室を保有しており、チェックインはいつでも可能ですが、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドとペット同伴は不可であり、共用エリアでは無料WiFiを提供しています。 駐車は施設内で無料で利用でき、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "美浦オーシャンサイドホテルは大韓民国海雲台区釜山広域市ガル62番キル28にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルからは車で10分以内の距離に海雲台海水浴場や新世界センタムシティなど多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはバー/ラウンジがあり、リラックスした雰囲気でゆったりとした時間を過ごすことができます。また、毎朝ヨーロッパ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのようなビーチがありますか？",
            "answer": "ホテルからは松亭海辺と広安里海水浴場がそれぞれ4.1kmと5.4kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用したい場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は中洞駅とJung-dong Stationで、徒歩13分と14分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインはいつでも可能ですが、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドとペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙できますか？",
            "answer": "ホテル内には指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの共用エリアでは無料WiFiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 489
    }
}